立場哥哥影緊順利邨班小丑係到鳩叫

笑到我肚痛

仆街黑記 時代垃圾

快d睇 成班小醜好好笑

笑撚死

要唔要人

笑撚死我啦

唔洗啦 錄緊佢地醜態

唔洗啦 得記者係下面撚緊佢地

口號都要抄

遲左

其實咩事 咁多狂暴曱甴

佢地終於可以有圍爐嘅機會
好心就叫得大聲啲啦

過左十一點仲係到射
有人打999報警都唔知點算

見到佢地真係平行時空咁
係唔係真係咁驚呀佢地

嗌到好大聲

毅進仔除咗識抄仲識做乜吖

"黑記死全家"
"記者死全家"

大聲d啦 聽唔到呀

非法集結呀

香港有某一大部份既人真係好驚死全家

真正曱甴屋

強力電筒算唔算藏有攻擊性武器

仲乜?

個個都蒙面黑衫

有個女仔係街跑步
然後有幾隻狗走埋去女仔度吠

其實全部狗

成班弱智仔
即係大家都可以用強力電筒

好睇過笑片

好似好威咁

多謝黑警提供深夜笑話

91M落車嘅乘客都被鬧曱甴

黑衫行過就鬧

立場影緊班女係咩人

放tg喇

曱甴

佢地都黑衫係咪話埋自己

黑警死全家係啱
成班都白撚痴

成班圍爐打飛機
好撚正

成班小丑

又玩暗黑兵法

瘋了

冇gear嘅狗

笑到仆街

佢地成班真係唔識
影得最多私了片嘅係蘋果立場喎

搵手足係屋企叫番落去啦

精神有問題

狗女/警嫂囉

成班垃圾係度圍爐

證明黑警死全家係正確,無一個黑警家屬係無辜

警曱鳩叫

雌性曱甴幼蟲?

咁樣引戰都唔錯

成棟都係精神病院嚟

好多"真 面目"

後生都咁

黑警死全家 真係無錯

正因為咁所以點解要
黑警死全家

不過包到咁都睇到係乸

ON9啦,佢地真係覺得自己先係大多數架

屋企狗都有得私用狗裝

比香港人迫到傻左

咁咪由佢地囉休班都要落街企 睇見都辛苦
做慣狗 改不了吃屎

咪淨係識係狗竇到吠

傻左

咁本事既行出街大大聲話俾人知自己嫁差佬啦。

係「恥與為伍」嘅點會出嚟丟人現眼

我係91M上面

的確係攻擊性武器，仲要有大量
成個狗窩暴動緊

有無片 錯過左

好肉酸

對住D記者鳩叫?

動物園一樣

呢個位距離都遠架，未必傳到過去

共狗集中營

解釋翻其實係紀律部隊宿舍黎 有其他紀律部隊 消防海關懲教 不過都係狗佔多

仲用埋大聲公係咁吠

班狗都唔知做乜鳩 ..

警曱鳩叫 時代革命

成班垃圾黑警

難走

直播比國際睇下就知幾醜

希望佢地唔好出街
係宿舍圍爐圍飽佢

行過去影下班狗啦

影佢哋仲有新聞價值架嘛

昇哥係咪比人搞緊

仲有冇人屌雙順點解輸

包到咁實on99

好難煩隻狗

向立場挑機

其實記者又冇大叫又開燈做LIVE又真係冇罪冇問題
反而成班傻鳩又大叫又開大燈
POPO唔做野都係落自己面

咁痴線
係宿舍入面d狗無啦啦出來吠？
個女仔最後點？

送鳩晒班垃圾去大灣區就啱
冇腦冇品冇學歷對社會冇貢獻

出TG未 見到好多暴徒係屋苑外 快啲出TG!

牙昇一夫當關對兩隻休班狗

你班撚樣都成日去人屋企騷擾人啦

洗唔洗支援昇哥

二噁英上腦

昇哥 一打十

休班狗又嚟

暴動狗

隻狗on撚9
蒙咩面啊

同蝗蟲一樣

點解仲未放tg

順利邨第一目標

EQ 低
因間又拎伸縮警棍

佢地係咪唔怕變葵馥苑2號俾人放火燒

如果有火魔法快閃

有冇人報狗話有狗非法集結

有fd住嗰度 屋企嗌光復會俾人搞

又話有禁制令又講唔出禁制令內容係咩

班狗唔夠講 就屈昇哥講粗口

屌 得警犬會落黎嘴炮咋嘛

Cap左popo圖未

勁撚多藍絲呢條村 幾時入去撚下

快啲放TG

快撚d出tg 屌你老母
家屬都係豬閪
咁夜鳩叫
手足不如報警投訴啦

於理不容 於理不容 於理不容

傻鳩popo
你地住死一個地方，香港人 be water周圍走

睇下咩個蝕d

快啲tg啦

宿舍來嫁

你班狗平時都阻得人多啦

昇哥好正

上面啲垃圾唔敢空投就收皮啦

正班傻尻

佢地好驚比屋企人比人搞

有6.5座都係狗住

報狗叫狗拉返啲狗？

唔好搞我屋企人啦

立場哥哥

答佢: 唔好阻住記者做野

咪得囉

成班柒撚到

狗屋真係好好

咁會拉埋立場哥哥

禁制令過左期未

昇哥快口講左句無影到狗宿

我要聽狗仔狗女心聲呀

木蝨呢 成層都係家屬 唔會傷及無辜

昇哥同人講緊野幾支強光照埋去

成班有妄想症

狗改不了吃屎

笑撚死
狗此地無銀

Sing gor 以理服人

黑警真係低智

自己走出黎出醜

仲要自爆邊棟走出黎

支那人樣

笑左
企係度成班狗就係度吠

原來咁撚介意

搞乜9
係咁到叫
證明佢地壓力好大

其實服唔到
因為同佢講野嗰個都唔係人

兩個記者就可以令到整個宿舍既人發癲

現場仲有其他人咩除左記者

成班Iqeq加埋都無80

咁多物體衝擊記者，妨害新聞自由，損害香港核心價值

快啲睇 真係好好笑

越來越有新聞價值

狗

真係on膠膠 你啲同類係咁自high 係上面射登 叫囂啊dllm

做乜撚嘢

對呀
樓上咁撚大噪音，呀sir唔撚係唔理呀嗎？
差人可以犯法？
當然差人而家殺人強姦都冇問題

一堆記者係咪會引到佢高空擲物

今晚證明黑警無一個係無辜 全部全家都係垃圾 無文化 活係平行時空

成班垃圾

都唔係人

射燈

比一大班防暴圍住 退左去條橋度 去到近廟度就無見到點啦

口號都抄
冇D創意

啲狗啲口號全部都係抄人

破壞社會安寧喎

睇班小丑同家屬丟人現眼

原來東方都喺到
方丈

繼續 你唔走記者都唔會走

影乜嘢關你班狗咩事
洗唔洗你教做野

屌那媽 比著平時已經非法集結拉撚晒

記者枝鏡頭對於佢地來講係恐怖過核彈

所以班黑警果種企法好易認 ....

成班垃圾警曱，比人屌黑警就拎抆炮射人，而家又叫人黑記，個腦裝屎

聽到有班大媽狗叫

點解無啦啦記者去果度?

頭先好似已經扔左

好撚好笑
好似睇緊精神病院紀錄片咁

睇到好尷尬

口號都抄鳩人

好撚柒
係要衝出黎柒柒下

好撚正睇住成班出醜

真係好搞笑，兩個記者就可以咁，即係兩個記者可以搞到成班人唔洗瞓

一見到有記者就瘋狗症發作痴線

順利精神病院咁

手足枝藍色光好撚勁

香港人就be water
佢地就住死一度無得走

我係佢地就扮死狗，唔係香港人間中快閃玩鳩佢地，半夜3am喺樓下嘈一嘈佢地射下光佢地都幾和味

有另類既已經聽下其實都幾過癮

啲狗同狗屬好on9

其實做咩成班傻鳩會衝晒出嚟？

平行時空 好似倒轉咁

問下江狗咩係"香港黑記 時代垃圾"

咩人生咩種
警曱生出黎嘅所有都係劣質 有眼睇
個班二代真係不撚知所謂
班狗死全家 係非常之公道

有個女仔跑步經過但比狗圍

#觀塘
2323 順利紀律部隊宿舍1「市民」與立場新聞新哥進行交涉 該「市民」稱「唔希望你地搞到我屋企人」、「影夠好走啦」及「你騷擾緊我地」

順利咁撚偏邊鳩個會得閒走上去
除非真係麻包袋左啦

黃大仙 2.0

支持企到三點 等班傻鳩叫足到三點

有網民發起順利邨商場「和你唱」 數十名市民響應

仲要佢地一日唔走，記者又冇得走
究竟最後邊個會頂唔順先呢

真係成堆曱甴住係入面

其實咁樣仲好啦，手足唔使比人拉，又攪到……

成棟樓啲人都唔洗訓

昇哥俾人讚靚仔

咁多間報館，唔好去到3am,可以接力到聽朝

有禁制令架其實

笑撚死我
EQ仲低過小學雞
大sir見到真係搵窿捐

笑咗

ON99差佬自己9叫嘈到樓上既人

乜野香港黑記 時代垃圾
口號都要抄

好似隔離有消防局？
on duty嘅消防員真慘

原來你咁靚仔架

原來你咁靚仔

屌
個度不嬲都有人跑步
驚撚到

昇哥撚狗非同少可

終於有人圍狗宿?

嘩原來你咁靚仔

岩先昇哥咪撚完狗
禁條撚咩

成班爛仔喺平台入面9up煲煙
利申:住入面非🐶仔🐶女

狗女？

佢地搞到市民既屋企人就得？正仆街

黑警死全家

光明正大

香港光污染咁嚴重

手機幅相是甚麼意思

咁撚凍仲去表演 真係

強烈譴責黑警破壞社會安寧

經過都唔得？

原來狗宿咁好玩

班撚樣轉個頭返上去啦。
全部記者做野，佢地就用私人時間派膠出黎柒。

香港警甴 時代垃圾

狗圍狗宿
仲要自己著黑衫蒙面
唔知係咪想做戲方便cctvb老屈

因為今日順利有和你唱 啲狗勁撚驚手足搞狗宿

星期一至五尼的地方新聞價值幾好
聽到唔同聲音既意見

所以話邊會有白警呀家屬都咁藍

但要記住而家係黑社會國家
班黑社會凌駕法律...

順利邨精神病院？

過左十一點仲有聲/光污染
真係POPO大撚哂

搵人報警話好撚嘈

支持

真係好似睇動物園圍住班飛禽走獸咁 ...

有人跑步比防暴圍，記者上去影之後就發癲，好似係咁

屌佢地 搬撚哂出黎自己搵樓住啦
住咩香港人比錢嘅宿舍

真係精神病院黎

帶口罩把撚咩 企係對面果時影撚晒佢個樣啦

Popo自己圍自己狗宿

個三條包到火影玩蟲個條友咁

社會垃圾

希望有相睇

啲狗話你知
就係唔得

有狗想搞立場記者

好撚煩啊班黑狗

成班真係狗賤種黎

佢哋認為自己好聰明架

成座除左狗無其他紀律部隊住？
成十一點有無得投訴嘈音

班狗喺人地屋企樓下做嘢嘈住曬就得。
記者喺班狗樓下做嘢，一粒聲都無出 就唔俾
真喺黑社會一樣

冇gear的廢鳩係咪淆底呀

警曱甴個樣真係特別衰

求黑警狗宿射tg

千祈唔好寄屎寄蟲去

靠你喇

好多驚嫂 dklm

班狗衝擊完記者封鎖線未

空降師

立場哥哥 EQ 好高

真係警狗大撚曬 平時係咁比人射緊tg

落車都鬧人曱甴 但係嗰個站落得車都係住宿舍
佢地真係痴L咗線

冇gear佢同我隻抽，都可能唔夠打

個三棟野起到成座私樓咁款
點知原來係香港人有份俾錢起既平價狗屋

打電話投訴噪音啦

屌

企直啲 大聲啲

對左半年喎 訓練出來

打左落管理處 班保安wfc

退休狗就番去訓啦

邊條友係度講話依家夜

呢個自己哄埋去個鏡頭添

佢地真係好勁..我完全做唔到

小丑

立場 笑到我

好簡單，一係唔受理，一係屌返你

話晒都記協副主席

啱啱個呀叔好惡，好驚

老豆搵仔

大家鬥企，企到凌晨

好專業呀 昇哥 好想幫昇哥含撚

社會上最低賤既人就炒埋一碟喺曬入面

全棟受罪, 爽 希望有空投師

原來昇哥咁勁

好惡，我好驚

係時候認人啦
下次識做

如果...消防出動...咪會嘈親人

生番

入面仲有個豪華會所
有個垃圾親戚個仔住個度
話個度叫順利豪庭

好笑過睇笑片

應該係順利村人

好撚精彩

媽咪好驚驚

生番集中營

幾部機 就成班on9出晒黎

蘋果now cable果D去左邊

遊行夠犯法啦
之前蒙面夠禁制啦

利申守法

班狗同狗屬都未接受過正式既記者訓練
又點知有冇新聞價值呢

消防咪又要聽曱甴枝笛

影緊曱甴村

昇哥EQ

屌 侮辱連豬

千奇唔好起底
個阿叔守護自己行路權利

真係放個CAM係度可以玩成晚

咁撚有價值 緊係影 都唔閪識

好似係隔離冇直播

做乜戴口罩, 非法集結

淆撚曬底又要威又要吠，但又唔敢露樣

推

狗真係有樣睇

傻強見到呢個情況點諗
撐呢班垃圾

係8棟

因為記者既武器係相機
影緊佢出醜一刻就已經還緊拖

係香港做記者真係好犯賤
又要有返咁上下學歷又要有EQ

相反做POPO 青山出黎都做得

有冇順利村手足落去撐記者們
睇直播好似得立場同幾位記者咋

我真係唔明，正義之師點解要蒙面

一堆神經病狗

想問發生咩事? 點解會去左LIVE?

成班曱甴真係有精神病 癡撚咗線
利申： 認真講 讀過心理學

屌班保安啦, 咁嘈點訓呀, 鬧完好訓D, 將D憤怒轉移比佢地 唔洗谷住谷住

既然唔想被人影咪縮撚返屋企囉
係都要衝出黎拎燈照射人地又要屌人地影你
曱甴智商真係低到冇極限

叫佢地睇下精神科啦

成日身有屎幻想有人害佢

個個位好閪

要記者呀喂 立場同高登唔係頂得好耐架咋

幾時射粒TS

Tui

成班谷左好撚耐

現場仲有冇其他記者?

你估做曱甴咩 係人唔洗讀書就做到

手足落去搏拉咩

自己友打自己友

大家有冇發現
原來圍一圍，得咁少人係外面圍佢地就咁大反應
即係代表驚?

夜間或公眾假日製造噪音

任何人於下午11時至翌日上午7時，或於公眾假日的任何時間，在住所或公眾地方發出或促使發出擾人的噪音，即屬犯罪（ 《噪音管制條例》 第4(1)條 ）。

即使閣下沒有製造噪音，但閣下容許其他人在您的住所內製造噪音，閣下亦可能會遭受檢控。任何住用處所的業主、租戶、佔用人或掌管人，於下午11時至翌日上午7時，或於公眾假日的任何時間，明知而准許或任由噪音從該住所發出，並因此對他人構成煩擾，即屬犯罪（ 《噪音管制條例》 第4(2)條 ）。

一經定罪，最高可判罰款10,000元。

以上兩者（1及2）的分別，在於 第4條 管制於下午11時至翌日上午7時，或於公眾假日的所有噪音來源； 第5條 則不論晝夜，管制個別噪音來源，例如樂器、空調設備、動物、雀鳥，或擺賣叫喊聲。

各位煲大佢班POPO喺住所騷擾路過市民

內閧緊??

上面内訌緊

玩到內訌

啱啱昇哥好似話有東方同now?

佢地好缺乏被認同感

曱甴咬曱甴

係咪阻住自己友訓?

Detail plz

想繼續睇

吸引人黎圍佢地咩

拎曬電筒咁，攻擊性武器

Btw附近手足小心入面探過路 坐底20+個防暴
好撚多休班狗

why

昇哥霸氣

昇哥做野唔洗你教

不分化呀警甴
影一陣都咁

摩牙

真係ON 9 自己出去比人影!

有無詳細資料

係咪其他紀律部隊頂唔順

貓撚左就返屋企啦

成班on9仔 低學歷冇文化零eq

手足千奇唔好過去
食花生好啦

喺自己狗竇嘈住啲狗訓，都幾on9

似係消防想反擊

係自己樓下都帶口罩 洗唔洗

係咪內閧緊

咁撚多狂暴曱甴上你老母咩 比記者撚狗算啦

唔反抗, 唔去走廊空投
我覺得佢地係抵撚死

突顯支持警察都係老粗低智無文化

立場熄左
做咩?

正
晚晚玩

mon po狗屎垃圾
你地好撚柒呀

打999嘈音投訴

聽唔到
淨係聽日昇哥收live

警甴= 精神病患

哩位市民好靚仔，好想識佢

如果街坊圍撚住就正
食tg 啦屌你老母

昇哥同隻同佢嘈嘅曱甴講好咗影多十幾分鐘就熄機

真係好柒

上面内訌互屌
係因爲有狗落黎同升哥講叫唔好影
跟住升哥話好多心聲聽 又有鐳射筆照 好有新聞價值
你地上面唔野睇咪唔影
跟住隻狗上返去無耐就聽到上面互屌 内訌

真係助攻黎

自己落街都要蒙晒面
淆到咁

笑死

訓緊覺既真係多得班小丑唔少
重要可能有的就起身番工既

屌
以後玩宿舍
政府建築

上面全部狗屋黎

立場次次都捕到呢d野影

順利係全部狗

門口嗰啲非法集結，又蒙面
又係雙重標準

佢地真係智障嫁喎

狗咬狗？無所謂啦

下?

好多心聲聽

連登仔仲對消防咁多幻想

另一個直播都熄咗
臨熄之前聽到佢話仲有其他學生記者
請問仲有冇其他直播

放佢地上藍屍網

算係，有段新聞話搵到manual, 係第二類激光，不可直接照眼

佢哋棟宿舍有平台又高，返上去邊個嘈到你

應該唔係喎

點解d狗可以咁撚蠢

唔内訌就假啦！平時我地嗌口號 聽口號心甘情願
依家對面得班記者 仲係度叫叫叫
成萬人睇佢地自己嘈自己 笑死唔笑死

一早就要,唔明點解裝修食肆可以搞足兩個月

咁多閃燈

笑撚死人，7出宇宙啦

屌佢地真係弱智

不過咁樣睇睇下
真心奉勸手足唔好再屌狗
啲狗都係當睇小丑咁
一係就扑鳩你又冇後果
你屌狗 我爆頭

有8座 6.5座都係狗

呢隻狗就慘 似係咁
成班都無腦

新春袋大發現，聖誕新年賀一賀佢

日日去宿舍tg 放題

係咪高級嘅頂唔順落嚟比D毅進家屬屌

，

唔玩鐳射筆，人人一支強力電筒

俾佢地盡訴心中情

又大聲公又強力電筒

下次係個個係屋企入面咁學佢地
真係等睇TG射上樓開放題

宿舍真春袋 慢慢玩 咁驚屋企人比人搞

8.5嗰輪喺黃大仙嗰陣師兄訓咗？

你哋知唔知呢兩日開始條街又多返狗喺度揚嚟揚去？

新目標發現, 仲要無一個係無辜

邊度有得搵

Poly之後已經對所有紀律部隊冇期望
唔好加入班狗搞埋一份就謝天謝地

本來就係咁用下個腦都知啦
會唔會影住個空平台十分鐘都唔走啊啲記者

好快解鎖新任務

好唔公平,手足冇得沖過去爆狗頭

高級既洗撚住呢度咩，俾圓寂級住的

拜年

黑警真係堅低智

上面同事返屋企可能做左十幾個鐘先返屋

樓下成班on9係到嘈住訓覺

有無係純狗村
順利應該有其他？

上面有懲教同海關架 唔只係得狗

邊到仲有得睇

laser party

你都識講8.5啦

裝修政府建築淺黃淺藍都冇異議

特務狗
都係狗

下 裝修360美心玩到佢地好崩潰
當然風險好大

無左live?

秀茂坪警員疑開槍自殺亡
2013年8月5日 08:15

現場是秀茂坪利安道三十二號順利紀律部隊宿舍，凌晨一點許，警方接報大廈天台傳出槍聲，警員到場，發現一名男子，倒斃在天台，身旁有一支手槍，救護員證實他當場死亡，

警方懷疑他開槍自殺，正調查自殺的原因。

唉 睇LIVE聽唔到內肛o個幕
剩係聽到昇哥話對唔住o個隻狗

唔好加個都字
係得青山出嚟先會做

有得報復嘅時候點會淨係爆佢地頭咁濕碎

秀茂坪順利紀律部隊宿舍一對警員夫婦，昨中午在住所為管教子女問題爭執。妻子情緒激動，衝上大廈天台痛哭，被誤會企圖跳樓，丈夫趕至安慰後陪同送院檢查。

有無其他直播
想睇狗咬狗

呢d好玩 用丫叉石頭玩鳩死佢地

禁制令到幾時？ 狗宿

和你拜

好似得散仔先住到宿舍

內肛

手足除外

油翠
柴灣

成班生癌狗

屋企有木蝨慘過俾人私了
木蝨好難清
啲嘢又冇得要

幾時光復順利邨？

咪撚鳩噏啦 油翠系撚

Tg 未

一手？

兩個記者 兩部機都可以發哂癲
平時凌晨有幾部車係下面播小鳳姐都唔知點算

順利咩職級住 點解起到成座私樓咁

高級唔住呢啲架

順利居民 晚晚邀請開p

呢個選區藍到仆街就係因為個狗宿

油美同高俊高翔（部分）先係 油翠居屋黎

自轟太陽穴警員吞槍亡一名現役探員，今晨被發現在順利紀律部隊宿舍疑吞槍自殺，太陽穴中槍身亡，陳屍屋內，其間居民聞槍聲報警。

以佩槍自轟身亡偵緝警長呂志強(48歲)，加入警隊30年，生前隸屬荃灣警區，獲准24小時「陀槍」約5年至6年，他與妻及一對子女同住秀茂坪利安道32號順利紀律部隊宿舍第二座一單位，事發時他正休班。

順利紀律部隊宿舍 警甴自殺天堂

油美先岩
仲有高翔

柴灣都有 咪又係輸

小喇叭

原來係咁

應該唔係高級
我有朋友住果邊

意頭最緊要

你持有就係藏有攻擊性武器
狗持有就無犯罪

香港早就冇法治
依家叫「以法而治」, Rule by law
法律早就唔再同時規範所有社會入面既持分者
法律目前只係政府用作對付市民既「工具」

1. 選擇執法對象 (721)
2. 選擇法例執行 (不執行香港法例第427章 刑事罪行(酷刑)條例)
3. 不依法理判刑 (吐口水判10個月)
4. 不依法理審判 (鐳射筆+爛遮罪名成立)

失昵精神病失控開始病短命

抵啦 終於燒到去順利

呢幾棟野聽聞好多鬼故

好撚on9

圓寂級
起得幾靚，大平台，lift lobby同私樓冇咩分別
都唔明點解散仔都可以住到咁靚

真係 又唔阻佢番工 又有花生食 邊個會理啲曱甴死活

屌咁快影撚完
我仲想睇吓班小丑笑吓呀屌
邊有人咁撚on9
要玩嘢喺自己屋企玩㗎

謝sir自己買太古住㗎，駛同呢班cheap popo一齊住咩

高翔苑有四 有啲唔係 油美苑都唔係全部都係警察宿舍 有消防有海關有懲教 當然紀律部隊宿舍警察係多

前公司有個高層係狗乸 就係住油美

柴灣紀律部隊宿舍本月18日下午遭人投擲汽油彈，一名15歲本地男童當場被途人制服，另有一人則逃去。被捕15歲男童被暫控一項縱火罪，案件已於11月20日在東區裁判法院提堂。
警方昨天表示，本月19日在北角區拘捕一名疑與案有關的13歲本地女童，涉嫌縱火。

未完架？

green dog過去啦

根本曱甴屋勁多家暴問題 有親戚好耐之前喺曱甴屋做保安 話三日唔埋兩日就嘈生曬 因為面子問題 班曱甴唔會報驚

之前都唔信有 但六月之後就信 eq低又暴力仲要癡線

納稅人d錢咪浪費哂係呢d社會垃圾到囉

都係大部分係狗 佢地真係好L驚
準備join

我睇番禁制令原來狗宿出面屬於公眾犯圍既地方係可以講野大鳩聲d架

唔知用音波功會點

幾隻狗搞9記者鏡頭

呢下真係好慘 曱甴屋附近好撚藍 仲要日光日白

呢條女屌得好撚大聲
仲去兇記者

高級曱甴住嗰啲好靚架私樓黎架
撚會同班低級曱甴一齊住咩
好似宜家咁 有咩事就搞宿舍 全部啲低級曱甴受曬

純粹納稅人有錢施捨俾班乞衣

大陸樣

支婦樣

咁住油塘居屋班狗咪好撚蝕

成件大陸妹咁

呢架狗車黎

除罩啦撚樣

有 live?

黑警曱會所都大d豪d

消防遊樂會殘到廢墟咁

仲要等重建

721夠人都唔理啦
阿蛇做嘢駛唔駛你地教啊
指手劃腳 別有用心

一人放個藍牙喇叭你都咪話唔過引
打爛都唔心痛

垃撚圾黑警

日日回帶海底撈言論都幾好

Sorry，我真係諗唔到政府D公帑邊忽有用得其所，天價行人橋、避唔到雨嘅避雨亭、公廁Dyson乾手機etc...

青衣

好

睇報紙話要港鐵比錢

證明順利班狗受硬唔受軟

入面長駐 佢地好撚柒驚架

點？

我地立稅人既錢去左養呢D人

買樓D地稅印花稅咁, 真係養到D 曱甴成家肥肥白白

住油塘
高翔個度成日有情侶鬧交
日常黎
嫁狗真係行衰運足十世

Miss 左 有冇人可以講下咩事

有冇人剪片title 寫暴徒 fake 9 藍絲group
最後順便介紹下狗宿環境優美

笑尻到我，EQ低到一個點

佢地個圈子爛滾嘛

完左
狗屋唔好送頭

我最愛都係民意逆轉推埋老人院啲呀婆出黎投票都輸仲好意思講民意

呢款kia十成九都係狗車
仲要係白色
香港有幾可揸呢隻

真係勸絲打唔好嫁狗
輸鳩哂成個人生

有冇順利手足匯報吓依家情況 仲多唔多人 住山腳睇吓上唔上黎好

所以一嗌就俾甲由搞 冇得叫

其實係有對情侶跑步經過被截查
應該無拉到
後尾記者先趕去睇咩事
而家收live就代表無事啦

爽, 好想日日有住客比狗屌 心涼

無記者同無乜街坊
但係休班狗好多
小心

poly都自己講上大陸食海底撈啦
順便叫下雞好出奇咩

屌仲諗住過去 幫山區開齋

順利個堆低級狗黎
好正常
你見佢地啲老派 蒙左面都覺得樣衰
就知佢地係傻鳩藍衫

Cw 而家成日都有門口狗，佢地真係好驚

狗宿嗰邊本身都係得記者同居民，依家立場同高登兩個大live都收左，應該完左場

我見到真係3隻狗

ok以後每晚都去狗宿屌狗
屌佢老母成班黑社會咁撚串
一定要治下班冚家剷

之前咪話D狗仔落街俾狗屌到返屋企喊既

無記者要小心

呢啲弱智港女由佢地死啦
無撚腦

聰明既一早做左白衫

Push

手足之後可以考慮攻狗宿
最好逼到班狗放tg
自己狗受返

順利走都走唔到

100%唔會放 放心

豪條命咩
要還既
又唔係送俾你

順利個位好撚閪
得一條路走

佢地會痴線咁打手足
要玩就玩騷擾 半夜三更大叫都真係晚晚唔撚洗訓

有得諗

上面冷氣軍師黎
有經過附近就知咩事
今晚手足都係離遠鐳射燈照下算

上連登 勿認真

順利呢班低級狗黎
精神病好正常

昇哥eq無敵

5樓 地下 都係
4樓公屋

揸架車去響安三十秒都夠死可能啱啱先番完二十個鐘頭工

真心送頭
成隊黑狗攞架餐落嚟 再搵綠曱甴增援 內外包抄

邊個好崩潰?360同美心崩唔崩潰其實對我地冇咩影響,政府wfc,唔明點解會無啦啦變咗勇武主線行動

本身就要返shift
而家訓都冇得訓

過左1124後 佢地無得再呃自己
認清自己先係社會上既一少數人

通街唱聖詩係聖誕節嘅傳統
通街拜年都係新年嘅傳統

傳統必須承傳

要攬炒根本就係要將所有藍紅店燒曬佢連根拔起先得
宿舍反而先係支線

迫多兩迫 因間真係終極痴線實彈射頭

一架狗車駛上黎已經玩撚完
一條大路邊夠佢跑

不嬲表面上團結啫

連登仲有班傻閪話啲曱甴士氣有增無減，今晚現撚晒型啦，士氣大增喎

黑警死全家，人權法過左，依家陸續有國家搞緊相關法案，一諗到啲condom仔以後只可以返終国食地溝油海底撈同飲假啤酒 真係心都涼

大家一齊做下運動 跑下步

想問下唔係和你唱咩今晚

順利果個唔只得狗住
我姐夫消防都住果到

收皮啦d八婆警嫂 如果用番你地個撚腦去諗，你睇吓你地幾撚少人支持啦，沉默大多數喺樓上呀柒頭，醜字都唔識寫

立場記者俾人讚靚仔 即刻講唔好講呢D

不過班含家產點解可以拎返工枝電筒係屋企用
我唔撚柒信自己成千蚊枝買返來

起身屌西啦!! 屌完再屌呀!!

嗱
唔好咁話青山既手足
如果你去探訪過佢哋
就知道青山嘅其實好多好可愛又高手嘅Leon 同阿群

有沒人覺得似gphone老版

係咪係消防局個位落車？
其實嗰個位得住狗屋的人先會落車

經歷過皇家年代嘅狗？

係呀 斑馬線個到

由朝吠到晚

嗰度得宿舍 一係去停車場

通常冇料到既女人先會咁
有料既通常係配 金融才俊、專業人士、中小企老闆
而唔係揀藍衫
頂多揀白衫

已經bookmark左呢個post，以後邊個傻閪再講話啲曱甴士氣有增冇減 我都會拎黎bin9佢地屍

而家咩環境

好撚on9
比全香港 全世界 見到呢班警察幾低質
垃撚圾

鬧自己同行真係
就算唔係都係其他紀律部隊

不嬲嫁警察預左係咁架啦
白衫都好少少，藍衫呢啲做慣下把，無料但內心又要威
造成性格思想不完整

所以點解啲有條件既女人 既另一半
通常都係專業人士、金融才俊、中小企老闆

唔知立場哥哥對眼會不會好唔舒服 可以點樣應付啲賤狗賊
比班死仆街開電筒照
成日狗衝去市民屋苑 依家去你狗屋就吠
死黑警等天收啦

More

立場哥哥最尾燥晒

乖唔好燥

而唔係警犬

3個人,非法集結

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

區選之前都可能仲有士氣
區選之後就唔係了

真？

警嫂話第六座最猛

警嫂話第六座最猛
都係babycondom睇番黎

全家死晒去咪唔俾人搞到囉

如果有架車行過唔小心碌爆幾個紙包飲品盒,應該都幾響幾困擾

仲有個戴口罩

貼去藍絲group話有暴徒

想聽下

唔撚止3隻啦

唔好話區選前，淨係白色恐怖極都個個星期有咁多人出黎就知班曱甴都驚啦
真係睇到班曱甴咁撚團結喎，人地係讀到中三嘅毅進仔咋，冇IQ冇EQ架，識呢啲野就唔使做曱甴啦

Btw mon po狗吞槍自殺啦

其實不嬲都係表面團結
就算冇反送中都係咁話

得閒咁玩法
班狗同狗家屬應該會痴線

宿舍嚟講通常會個別一兩棟係淨狗 其餘就會其他紀律部隊 所以可以集中轟個別棟數

True

播有班警察毅進仔 播到全部狗仔狗女個腦都揮之不去 一聽到melody就哼

件衫又真係成個小丑咁喎

今晚得記者做下靜態報導都俾人推同兇
仲話撚狗

大叫救命會唔會有人報警

純粹9UP+FF，
既然佢地咁中意用強力電筒，
一人一塊鏡反射返D強光，
情況會變成點？

真係街邊許多劉馬車講粗口都似模似樣

班友知識水平咁低
你叫佢作口號即係叫隻馬騮講人話

愛支病邊有創作力可言
乜都靠偷又靠搶
連國土都係偷返黎

架lift成日有鬼 實Q都知

我係香港市民我而家睇唔撚過眼你條撚樣我係人 你係人 。。。。
以前巴士阿叔:你有壓力我有壓力你挑釁我做乜撚野姐我屌你老母呀
香港阿叔真係一種粗口文化上既另一風格代表

Agger

好人好姐帶乜口罩
肯定新有屎一班賊

有新蒲點
去唱下聖誕歌
跟住倒數
1月再同佢地開埋年

佢老母係平台非法集結

"街坊" : 你地撤退根本上就冇野架啦
昇哥 : 拿 呀先生你咁講又好有趣既, 示威者都話警察走晒就冇事啦, 咁係咪警察會走? 警察唔會走架嘛

條友即刻啞撚左

CCTVB咪黑記囉 叫自己友死全家

秀茂坪警署好那近
真係送頭

要攬炒應該無差別炸哂ifc,sogo,奧海城,times,朗豪坊...呢d大型商場添
但可唔可行?到時裝到全城反感就變自殺唔係攬炒

佢哋淨係識匿喺屋企吠

點有法啊
絲打more

昇哥

幾時TG

佢地住緊間屋都係靠香港人
重好意思叫囂

係咪呢排身痕
冇俾人屌過就走出黎引戰屌人
垃圾 香港真正既廢青咪呢d
人工就識袋 野又做唔好 剩係識得搞破壞
黑驚死全家呀 無一例外

咁我就唔記得啦 係babykingdom度睇番黎
條警嫂個post冇左

不過佢地都知風水唔好架啦
小心後尾果幾年呀

照今晚情況黎睇，黑警死全家係冇錯既!

lm

佢地冇一樣野自創架

撚狗成績表70分

小部份

老豆搵仔更新lu

癲狗咁

原來真係冇用腦。就算要叫都冇理由叫記者死全家架?平時鬧佢地死全家嘅又唔係記者。

講真你以為其他紀律部隊d仆街好少？

做狗做到蒙哂面其實已經好失敗

非法集結 蒙面法?

多謝哥哥

笑撚死，黑曱甴真係生番黎乜都要抄人，夜麻麻係到發神經。

經過都中招，唔怪得一直得罪咁多人

一個記者就撚到班休班狗

終於玩到狗舍

防暴警察未有理會

好可憐 傻仔咁

好撚柒呀你扮地底狗

Amazon

好似有免運費

成班暴徒

睇黎好大壓力下

見識少
原來毅進仔做幾年狗就有屋住

仲要咁靚

紀律部隊宿舍

你啱

有睇live 點解昇哥最後要討好班曱甴
話咩影哂 又交片
當手足係condom?

昇哥應該要交代返有冇交片
冇就中立，係真記者
有就當曱甴處理立場新聞

有無人答到我？ 香港人真係咁好恰咩？

系你老母咩

敏感神經啟動

交唔交片呢樣野我反而信任立場喎
但係比曱甴好聲氣講兩句
昇哥仔就爆哂啲野出黎 sir 前sir 後
呢樣野我睇唔透

波台垃圾行撚開啲啦， 如果油翠出咗事 你啲垃圾最撚有責任

其實如果鐳射筆係襲警 咁俾街坊用強光照係咪普通襲擊

應該講緊其他片 敏感嘢立場應該影唔到 但係如果佢批手令要交點都係要交

個人感覺佢又唔係討好嘅 睇live你會知道係昇哥feel到佢哋超敏感緊張
昇哥就同佢講道理及表示公司與記者之專業
立場本質相信6個月以來大家有目共睹，係能夠相信

不過交嘅係咩片 有冇能辨認人既資料
立場你要解説下，以令一直支持立埸同課金你既人更明白同安心

你岩，影幾耐要該由記者自行決定，唔應該同班「居民」有協定
加上當時記者企公眾地方

記者想保持中立唔出聲就得
前面個阿叔挑釁都識冷處理
後面隻曱甴好聲氣少少
昇哥仔就爆哂啲野出黎
有必要咩
講咗班曱甴都唔會尊重你
上到前線咪一樣打鳩你
反而仲覺得自己係大哂 我一講你就縮咁

昇哥係講緊6個月以黎收過黑警寄過黎嘅30幾封信，問立場拎片，證明黑警都知道佢地係乜都會影，而立場一早已經出過聲明，唔會交片俾黑警。大家分返清楚「收到要求」同「有無交片」兩樣野先。

同埋人地同你講道理，昇哥同人講返道理，有咩問題先，人地好聲好氣講道理，你又屌返人，咁樣只係顯得低質

黑衣暴徒

交片部份我絕對信任立場
可能係我諗多咗

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

交咩片呀

立場蘋果 獨媒一早講左唔交